# Summary

* [Introduction](README.md)
* Estou tentando aprender algo sobre Gitlab para um dia ter uma oportunidade de emprego em DecOps ou quem sabe emprego 
de Dev
* Durante um Aulão sobre o Gitlab, nós criamos esse livro (que ainda não sei como vai ficar pq só coloquei arquivos
.py no repositorio) utilizando gitbook.
